Quit U non-mean問題

今年Yr3 中途收到心儀外國大學既offer
打算唔讀Sem2直接Tran U
學資處會唔會要我一次過還返sem1同已經批左for sem2既錢

依家打算直接還sem2錢 同分期還之前個兩年+一個sem既錢 咁樣做岩唔岩

利申已經預約左去櫃檯 只係驚到時要我一炮過還勁多

5 1

缺一

你應該問你而家間U Sem 2學費點處理
同埋你係學資直接俾學費U, 定係有入你ac?

入左我ac
但係我仲未用黎交學費
如果郁過筆錢會唔會有影響
已經入返錢去齊返數

應該唔會要你即刻還晒
不過可能會叫你即刻選擇還款期數咁

姐係連sem2筆錢都唔洗即刻還哂住?
如果係咁都幾好

好似quit完再讀既學校都係ugc就會比你grad左先一次過還 但你去外國就唔知了

個陣佢打比我問係咪ugc 再問想依加還定grad先還

sem2開學前退學應該唔洗畀sem2學費喎

係啊 但係佢一早批左比我 依家放左係銀行到

咁要問職員了

樓主tran到邊間

今日打過去叫我留名同電話 但到依家都冇人搵我

想問如果係咁既洗唔洗特登上去攪手續定照正常攪退學就得